屌你老母

一人一首聽緊o既歌

無人聽歌

毒撚開po無人理

屌你老母乜撚野毒撚

洗唔洗俾個喇叭你講呀

多一格訊號

Hey 你好壞哦

我竟然唔係聽梗動漫歌

死毒撚

無人聽歌，垃圾